點呀，中國唔係好強大好有錢既咩，做咩死死下仲要搵其他人幫?

強大奧義第一步
扮慘